點解項羽咁勁都殺唔到彭越，仲要俾佢係後方搞事

項軍要同時顧及東西戰線，俾人撚狗咁